元気vs板長

元氣
板長

pish

板長唔好玩啦
貴夾唔好食
一次半次就話個職員問題
兩三間都係咁
從來未食過咁難食嘅鰻魚 係板長試過了

板長-狗也不屌，垃圾中既垃圾

冷門少少既壽司 我覺得板長好啲
次次元氣食新野都係試伏

板長轉左電子落單之後冇乜好食

元氣
質素唔錯，抵食好多

板長就淨係下午茶可以屌吓
不過元氣下午茶又贏

結論: 元氣

元氣好食咩。。

唔知點解我屋企嗰邊係板長好食啲
元氣長龍到痴線 仲要試過夠膽死比舊結冰嘅三文魚我
大佬仲出緊煙㗎痴撚線

板長好少有伏
元氣間間唔同
元洲果間好難食

最近食左次板長
質素真係好好多

agger

即係手握同機出既壽司已經爭好遠啦

邊間手握邊間機出

板長屌打元氣，
但元氣自從開左高速線，同埋板長自甘墮落之後，
相差不遠

元氣迴轉版係機出
高速線同板長係手握

高速線係撚手握 咪又係機出

個人覺得板長熟食好過元氣好多

之前真係唔知元氣係機出
轉會食板長
不過板長衰在無炸蝦卷

就咁睇間鋪都知元氣高級好多

其實板長某啲款真係似東京啲味
特別係軍艦
仲要冇迴轉 下下即叫即整
仲要有元氣冇既中卜口 大卜口
不過真係貴元氣好多 個定位太尷尬
食平有元氣 食靚既有千兩
佢算係中間？